連狗入! Web版個img tag parser有問題

一有Unicode emoji係img tag入面就炒車

example:

[img]ht🥴tps://
[img]🥴

api response冇問題 自己check個response 圖就唔貼了
自己試
https://na.cx/i/🥴.png

會盡快fix

https://na.cx/i/'hello'.jpg
入面有 ' 都會咁，right click 然後inspect睇html code

[img]
https://na.cx/i/[HELLO].jpg
呢類都會出事，但預覽睇冇事

[HELLO].jpg
android同ios app都有相同情況

另外有個quote bug

https://na.cx/i/%EF%BC%91%E5%B7%BB%E8%A1%A8%E7%B4%99.png
當我改quote既時候會變左

https://na.cx/i/１巻表紙.png

１巻表紙
android同ios app都有呢個情況

有3960x 未

未fix

未fix too

push

唔會fix